其實，你哋應該好似江水滾滾湧流，不屈不撓伸張正義！

其實，你哋應該好似江水滾滾湧流，不屈不撓伸張正義！好似溪水川流不息，始終不停主持公道！

亞麼士書 五章24節（新廣東話版）

#每日金句 #亞麼士書 #阿摩司書 #廣東話聖經

惟願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔。

阿摩司書 五章24節（和合本）

#每日金句 #阿摩司書

基督教信仰分享頻道